女朋友思想上同我有分歧

前提係我好愛我女朋友，我想知道點樣解決，冇諗過要分手

同佢有分歧嘅位就係，最直白咁講有時候我會覺得佢諗嘢太烏托邦，佢想要另一半可以有無限嘅耐性無限嘅熱戀同埋幾時都唔會變嘅心，佢係好認真咁想同我拍好耐，但係同時間我又覺得佢諗得太美好

有時候我睇完連登，見到有啲現實小小嘅嘢想同佢傾其實都只係想可能講定，咁佢想拍長拖呀嘛，咁我覺得可能一段感情耐左一年兩年幾年之後都會淡之後會發生磨擦，都會面對誘惑，即使而家好愛對方姐，但係淡左之後會發生咩事都冇人知

咁我就會好想拉埋佢同佢講，如果未來有一日可能佢識到其他人佢覺得夾，我覺得只要佢係嗰一下唔好呃自己，唔好呃自己其實朋友姐仲可以傾落去，只要佢做好自己條底線一覺得會出事就斬斷同佢聯絡或者唔好再同佢成日傾偈已經OK，當然最好一開始就避免太多接觸啦

但係我女朋友就覺得一開始就唔應該覺得夾，從來都唔應該有呢一種感覺，其實我想同佢講就係如果冇就我諗大家都唔會想有但係有時有啲嘢有機會發生咁我覺得就應該要大家諗定有個共識要點樣避免或者點樣去解決好過到時候真係發生左嗰陣時講咩都聽唔入耳

同埋即使佢以後有呢一種諗法但係只要佢懸崖勒馬佢同我講或者唔同我講我都明白亦都唔會嬲佢，我反而會覺得佢控制到自己我更加放心，我覺得有啲嘢你未必一定要坦白晒但係前提係真係為咗佢好，同埋自己仲有底線，但係佢就接受唔到呢一樣野

其實都仲有好多但係諗到再講，佢好大機會都會睇到呢一個po，我純粹真係想討論下呢一樣野，搵到方法解決就最好，我都唔希望每一次同佢講嗰陣時佢都要唔開心

藍屍分手啦

點解你要迫佢一定用你嘅諗法？ 佢個諗法又冇對你唔住，理得佢丫？

我覺得拍拖要諗好多嘢尤其是如果想行得長，活在幻想係就係好舒服，其實講真我要氹佢我都可以同佢講喂我一定唔會出軌啦唔會識其他人啦，我甚至唔使講咁多嘢去同佢解釋同佢溝通，但係我對佢認真，我覺得兩個人之間，有時候好驚就係幸存者心態覺得自己同其他人諗嘅嘢唔同或者另一半真係從來都唔會有動搖嘅時候但係最後end up其實每個人感情都係咁，面對一樣嘅嘢

我哋兩個都係黃，只係感情上邊我覺得一個可能現實少少諗得長遠少少一個可能感情主導少少呢一個位想知點解決因為好似兩邊入邊都會唔開心令一邊都會覺得傾唔到

但係我同佢講我嘅諗法嗰陣時佢會好唔開心，我又唔想睇到佢唔開心，但係有時候我睇完想傾佢又會想我第一個同佢傾，咁我講又唔係唔講又唔係

連登仔真難滿足 條女偷食又話臭雞 專一又話有分歧 癡撚線

同女人講道理

係咪太細個咋因爲
以前我都會咁諗

咁你想點？想佢改定想你改？唔現實其實無問題 事情發生咗再考慮點解決又有咩問題？杞人憂天就顯得自己好有遠見？同埋連登廢up鳩up咁多你都仲會認真諗真係好撚柒on9

講緊嘅係如果要面對應該要點姐，而家又唔係嫌棄我女朋友，咁我覺得如果一段感情講緊行幾年七年10年遲早要面對呢啲嘢，專一梗係好但係對我來講，我覺得心理上面多多少少會覺得對人好有好感嘅時候，識得控制自己唔好再做落去都一樣係專一

小學無教標點符號？

樓主自以為偉大有遠見有planning但其實無考慮過另一半諗法扮撚晒蟹個樣真係好撚嘔心

首要最緊要係愛對方 同埋要大家傾

當你有A諗法 佢有B諗法嘅時候
就要將兩個諗法傾到混合埋變C
而C入面係有佢+你嘅諗法

千祈唔好迫自己/對方淨係認同一套諗法

咁所以都喺呢度講吓姐，你屌我都係好事你唔屌我一陣我就俾人屌

睇你啲中文睇得好辛苦 仆街啦你學好啲文化先出po

分手

你地幾歲 拍左幾耐

其實就係咁嘅意思我想搵一套C，但係佢唔想同我傾落去，咁我想你就係想講吓點樣可以搵到

Btw有時候睇到出軌會唔係好相信永久嘅愛情所以寧願佢現實啲同我講我個感覺會踏實啲舒服啲

感情問題

我1920佢18

年半

中文二

係咪事先講咗到時就做得返？三五七年後諗法會唔會變？大家又記唔記得？咁撚多未知因素下係到立埋啲on9約定就笑撚咗 你話係結婚生仔果啲sweet既話題就話姐 屌你講出軌點算 我係你條女都心諗你係咪想出軌啦 屌你情商低到咁都有女朋友真係笑咗出聲

佢想要一個有無限耐性的人，即是想要一個唔可以專心係事業的男人，咁樣兩個人根本唔會有希望。如果佢將佢的想法變成對你的要求，錯的很明顯是佢，佢必須要正視自己的離地，在世界生存唔係自己想點就點。

人心善變 到佢變個陣你先會後悔啊傻仔

咁細個就屌閪爽下算數啦諗將來

男朋友曾經都講過 一齊拍拖俾唔到咩承諾我 保證唔到長長久久 因為將來嘅事冇人知 我入面知道佢係啱 但係聽到都會唔開心

後來發現 其實諗咁多佢會唔會出軌 佢會唔會離開我只會令自己難受 不如大家focus喺而家一刻去好好愛對方好過

就算樓主你迫到佢用你唔套 佢到時係唔係真係用你都保證唔到

所以唔好再為呢啲無謂討論傷感情啦

就係驚佢諗得一切太美好

咁呢樣我覺得佢都會妥協，即使唔開心但係佢明白嘅，只係係我角度有時佢感情上有少少離地，我想同佢傾嗰陣時唔開心冷靜唔到咁解姐我想知道點樣可以同佢溝通得好啲

你覺得你乜水呀 人生導師定係成功人士呀 搞掂自己先啦細佬 你條女還你條女 你自己還你自己 連另一半既諗法都要控制埋就最撚on9 你條女同你係兩個唔同獨立個體黎架 佢到時明白咗個世界唔係佢咁諗果陣你再開解佢咪得囉 咁柒早諗埋呢啲野都唔知做乜鳩 開心屌下閪sweet下算啦

真心 你先係諗得多嗰個 做咩下下都要提出軌呢 民件野到時發生到時再諗點handle 都係嗰句 出軌唔係一件可以避嘅事

但係佢又想諗將來
咁講真我都唔想再嘥時間識其他人

你兩個都未夠成熟
唔好ff可以同佢行到老

想講返我平時其實都成日氹佢，佢想聽咩我都講咩，我都會比好多承諾佢應承佢結婚嗰啲，有時候只係我有啲concern或者可能叫負能量少少嗰陣時佢同我現實少少傾吓

我有時有啲驚同佢一齊嘅嘢係建立係花言巧語之下好唔踏實嗰種感覺

屌咪氹下佢講下做啲乜做啲乜囉 你以為佢真係想同你傾人生哲理咩18歲女個閪都未黑啦邊識諗咁多野

問樓主一句
你心目中拍拖等唔等於結婚

完全明樓豬講咩
個case反映緊個價值觀同成熟程度

咪由得佢諗得美好囉
三五七年後仲一齊先算啦
之後大把野思想上唔夾
慢慢學習 compromise
唔駛講定將來想出軌就點算點算嘅
你識話佢諗得太美好，其實都係五十步笑百步
到時你有軌出果時會唔會諗番今日講過嘅野？

邊個話要控制佢而家問緊點同佢溝通咁都講到你咁撚激動仲問我點解情商低

分啦

因為我哋兩個都發生過多多少少對呢樣野敏感好多

之前發生嘅事令到我好難相信以後唔會重蹈覆轍

不如你拋多啲例子啦 仲有咩思想分歧
我咁睇似你諗太多野 似你要調整自己多過你條女

咁後生唔好亂畀承諾
你有份搞到佢咁on9咁理想

可能你呢刻係真心想行到老同覺得可以行到老
過多幾年你就知咩料

最尾嗰句好認同ching係好男人嚟
不過好男人唔必然有人鍾意

我會想同佢結婚

咁講即係我想要結婚為前提去拍拖

我覺得女仔多數都會夢幻小小
或者要靠你繼續share啲諗法俾佢知

但有陣時又未必咁現實嘅
享受住呢一刻先囉，我覺得佢都未聽得明同諗得成熟，要啲時間

講真我其實一啲都唔激動係慣咗夾雜粗口打字 唔岩聽轉返黎 點解我覺得你想控制佢係因為你前言後語都係講緊「你覺得乜野先叫好」係到問點樣令佢可以同你妥協 根本上都係想佢跟你果套做 唔做既話就唔夠成熟識諗 咁之但係想講既係你女朋友同你係兩個完全獨立個體 既然你都講過同佢傾佢都係唔想傾 咁咪由佢先囉 價值觀既野係逼唔到 你格硬要傾一定係傷感情了事

其實去到真係溝通唔到剩係得呢樣，所以我唔係諗分手係想諗點樣可以係呢個位做得更加好

可能我啱啱開嗰陣時自己有啲頹講得唔係太好

因為佢有時都會好擔心呢啲嘢好敏感，咁我觸摸唔到佢係好想現實咁同我傾吓定係只係想我安慰下佢氹吓佢就算

你真係好仆街 簡單啲來講你為自己舖緊路 潛意識想出軌 就想說服條女你都可以咁㗎 唔洗逼到自己一定要專一

任何感情問題建議直接分手 放過人地啦

樓主都低b
感性主導=冇腦

有咩好講

因為我而家係讀咗兩年asso依家入返大學，我想參加多啲活動

詳細講啲咩就唔講啦但係我覺得有時候佢會寧願我冇咁叻但係唔好去識其他人或者陪住佢

我角度就係我知道我自己控制到同埋我係真係想搵到錢為目標先去

咁好多時就會講起呢一類型嘅嘢，因為始終我哋兩個都經歷過兩個某程度上都好敏感同傷心

你覺得可能我慢慢慢慢少少咁同佢講之後再氹番佢係唔係最好嘅方法

唉你直接啲
到底係你女朋友定你有前科

我明 我次次同男朋友講佢都係第一句就話無可能 唔會淡 唔會唔愛我 但係未來嘅野點知姐 佢就係唔肯認真諗吓認真傾吓

我覺得你地各自表達咗諗法就得，因為你地兩個中心思想都係專一，只係標準有啲唔同，愛大家就夠，呢樣嘢唔需要一定有共識

其實佢同你嘅諗法根本冇矛盾，咁點解夾硬要人改呢？
佢想一開始就唔好覺得夾，一開始就劃線避開d仔，我覺得冇問題喎。你問我，我反而覺得你果個諗法多鳩餘，做咩要令自己做錯野嘅風險增加？
其實你地兩個果套都冇話邊個係好d，只係唔同人對應付感情風險嘅態度唔同姐，咁點解要做多餘嘅野？
好好建立穩固嘅感情，了解多d大家對未來嘅想法仲好啦

其實你講嘅嘢都比到另一個角度我

有時候我係純粹想同佢交流下意見等佢諗吓我諗緊咩，我從來都唔需要因為我哋傾完一樣有一個共同結論

但係我想同佢可以係呢一方面理性咁交流下

真係從來都冇諗過呢

Both，佢因為新鮮感，我因為安全感

我覺得兩樣野都要滿足下

要氹要開心得閒感性下，但係我有時都想理性一下至少想知道佢理性嘅話佢會點做點諗

你條女係同你傾呢個問題呢件事上無共識 唔好chur人啦 氹下佢咪算囉 男人老狗自己有條界咪得 係佢真係好唔開心果陣再認真講都未遲

唔係正常架咩?

多謝你呢句我會好好同佢傾吓㗎啦聽到呢句少開心你明我up what 9

On9仔？溝女為屌閪是常識吧

因為以前佢都咁講過但係之後慢慢開始都做唔到，咁我有時又會連結返雖然我知道佢而家改咗

所以至少係理性上邊我會想同佢多少少交流溝通下了解吓佢理性嘅時候會點樣諗因為我驚佢呢一種感性有一日會好似以前咁冇咗

好撚無聊..... 未來既野冇人知

我覺得拍拖唔認真就唔好拍
認真係好事
不過可能真係太細個，我依家18都係咁諗，陪佢一齊成長唞

同你一樣， 上年運動無耐就分左.
價值觀唔同. 遲早出事.

你呢種不負責任嘅男人就最嘔心

但係就係正正想可以行遠啲 所以會想早啲理性討論吓啲deep啲嘅野 講下價值觀咁 亦都想就算touchwood第時要分開 都可以係和平分手 好嚟好去咁 我男朋友就係個啲瘋狂擺我愛你係口邊 極感性嘅人

上連燈勿認真

我感覺上你兩個諗法都有少少天真同一廂情願，你地始終後生，遇到既人同事太少，就算自己心入面一早訂咗條界或者標準，現實中都係有可能變或者你做唔到
所以根本唔需要傾，大家出面多啲經驗，就會明白自己應該更珍惜愛既人，又或者玩夠本

其實呢啲真係好小事， 兩個人唔需要變到一模一樣， 呢啲只係小差異， 其實係好事嚟

其實陪到佢成長就算最後要分手結唔到婚都唔緊要，但係我覺得最緊要一齊嗰陣時我係想同佢結婚

唔好上咁多連登啦。。。現實係大部分人都安份守紀生活，無咁多drama㗎

清你打字好長冗累贅，用百幾字講同一句，又係咁重複，標點又唔用，行又唔隔，想認真討論都唔得

我明白你講咩，呢一刻我完全相信佢佢有咁樣諗我好開心

我係驚春宵過後，當佢對我剩返唔係咁純粹嘅愛情或者咁純粹感性驅動嘅人嘅時候
佢面對誘惑至少我想知道佢會點樣諗點樣做同佢有共識，呢一個梗係唔希望發生嘅事有得揀邊個會想要去到呢一步

但係我想佢至少同我傾左我個心會淡定少少再講返感性我唔同其他人有接觸都得

啱架啦
一對狗男女 門當戶對

Arm，敢愛敢恨，第一次點都全力去愛

佢唔使呢一刻一模一樣但係我想佢聽下我講知道我諗乜同我理性交流下我就好開心

佢需要感性嘅時候我一向都會氹佢俾得好好

所以其實唔使諗得咁悲觀， 一切就順其自然， 大家價值觀差唔多就可以， 唔使一模一樣㗎，
舉個例：佢覺得一開始就唔應該對人有感覺；同埋你覺得可以對人有感覺但係要有底線。
其實都係差唔多， 都係對感情認真專一嘅方向， 其實就得㗎喇。

唔係未唔未來嘅問題
你個啲對未來所謂嘅考慮隨時嚇親佢 比你係佢都諗乜啦啦仲乜會同我講啲咁嘅嘢啦

我就覺得呢，你應該呢，focus 係點樣做咁多去維繫你地既關係而唔係去擔心佢識咗其他人之後要點點點。你要有自信啲，因為佢最後鐘意既都係你，你可以做既只有令到更吸引，佢先唔會離開你。如果真係離開你都唔會控制唔到，享受同佢既時間啦，唔洗諗到咗負面。

屌呢一方面真係想講返其實通常都係佢想諗未來大部份時間我都係氹佢感性咁同佢講但係偶爾一兩次我會想同佢講理性就出事

其實你覺得佢講嘅嘢係感性， 有冇留意佢係咪真係做唔到？ 如果佢真係做到， 咁其實佢講嘅嘢好理性喎， 最少對佢嚟講係理性做到

個個拍拖都期望係美好架啦
就算唔係美好 起碼都可以平平淡淡咁過
係Case就好似 有日你老細無啦啦的咗你入房同你講
「你喺度做得幾好 不過唔知以後社會同公司咩境架嘛 同你講定先比定心理準備你呀 我哋可能會炒咗你架」 咁
比你又會咩感受

其實諗返我啱啱的確係諗得負面左，有時候諗到呢度鑽牛角尖不能自拔，其實睇返我明大家講咩，咁都係着重返當下唔好諗咁多濕鳩野

唔好去用理性包裝你個種覺得有Potential隨時會分手搵過個嘅心態

認真答
你兩個都好細過，有啲嘢要經歷過先明
佢先果18有憧憬好正常
到佢拍多幾次拖愈來愈大就會明
你倆個都係一路經歷一路成長啦
你最愛嘅人永遠唔係同你最夾嘅人

同佢相處左年半佢好愛我嗰陣時做得好好好撚完美但係因為有一排中間佢冇咁愛我就即刻出晒事所以就算而家佢比以前更加愛我更加好我都會亂咁諗

啱呀

明了根本就係想炒咗我！

等我氹番佢先

成餅嘢一定係用語音輸入

梨典g的

唔好懶有大愛覺得咁樣同佢傾係尊重佢，其實你傾得呢個問題已經好唔尊重。
個個人生都會有誘惑有唔同情況，咁係咪代表個個都會再搵第二個？你呢個時候講啲咁負面嘅未來，我唔知你係對自己定對方無信心啦，但咁樣變相糟蹋左佢一直嘅付出，其實好撚仆街。
呢件事無關價值觀問題，而係望未來視野角度問題，ok？

與其去擔心以後
趁仲細個好好地享受下拍拖嘅感覺仲好啦
到大家都有負擔又多咗嘢考慮嘅時候就無咁輕鬆架啦.. 到時有錢無時間 有時間無錢 你哋仲愁
希望你真係明啦
不過你肯去氹翻佢 都證明你緊張佢嘅

其實諗諗吓我係想佢用理性嘅角度去氹我

因為我唔相信佢感性個方面

係未必搵到姐，so far我係搵到世事無絕對，只要有希望

你都係想講你係隻冇雀嘅腳仔啫

屌你老母垃圾分手唔好害人啦

block

可能我咁樣講真係好似鋪路比自己出軌

但係我完全唔係呢一樣念頭我咁講有冇人信我

點解你打字可以形咁長咁難睇
睇字都覺得你現實中都好長氣好煩
根本你所講既理性討論
只係建基係你不理性既諗法上
而家你兩個有咩證據證明
將來係會淡會動心？
無跡象既情況下你逼人討論啲你既擔憂
其實背後都係出於你自己感性地有恐懼咋喎

TLDR

其實我覺得你要睇闊d，最主要嘅原因係你前任本來就係對感情唔忠誠唔專一嘅人，呢樣係價值觀嘅問題：
到底佢係騎牛搵馬？定係覺得揀定咗就應該對得住而家嗰個？
遇到問題應該努力一齊解決？ 定係試一試，唔得就放棄？
感情淡咗一齊搵返新鮮感？ 定係索性搵過另一個？
呢d根本係價值觀問題，你應該要同現任傾嘅就係呢d

語音

其實冇程度上都係啊我上面咪講咗，咁所以我咪想佢同我溝通下俾返啲安全感，調返轉佢成日都係咁嗰陣都係我氹㗎啦，但係個分別就在於我信唔過佢講感情嗰陣所以我想佢用理性同我分析下

所有感情問題一律分手

唔係ex係我哋兩個一齊中間因為出軌拖拖拉拉左幾個月，

我覺得佢而家係揀定左，但係一諗到佢以前都係比到揀定咗嘅諗法我，

多多少少對佢有啲不信任，所以我會想佢係理性角度同我去傾吓等我個心踏實啲

語音打完你唔識後期加工？
你似乎無太易地而處去諗其他人感受

你話兩個都對出軌有陰影
係你兩個出定你地被出軌先？
如果你都無安全感
會唔會佢都對呢個話題好敏感
所以想逃避唔想傾？

佢得十八歲你就講揀定
唔好咁天真

細個就話驚因為感情淡咗驚出軌， 出左社會你又驚佢俾有錢仔/上司溝出軌㗎啦， 始終最重要嘅係佢嘅價值觀/愛情觀念

我哋兩個對對方啊

但係佢需要安全感嗰陣時我一定喺度氹番佢比到支持佢

咁可能調返轉有時候我都想要嗰陣時我都會想佢肯同我溝通既

因為講緊我其實都好少話要佢氹，通常都係我氹佢多

咁咪就係囉，而家呢一刻個心係揀定，但係好似你咁講，

之後真係唔知，即係好似你哋咁講珍惜當下啦戇鳩其實我係明，

但係我女朋友絕對唔會想聽到呢啲說話或者佢又唔信我有咁嘅諗法，

咁我就有少少矛盾到底應該點

係 就咁睇覺得係樓主冇信心同人一生一世，同把持得到，先係咁同女方咁如果出現咁點算
比我係女方都一定心諗，喂我而家咁愛你，我對自己有信心覺得我一定唔會出軌，一開始就避開d仔等自己冇機會沉船，你就同我講未必控制到架，你會繼續同人做朋友但有底線就得。聽完女方一定覺得樓主出軌機會仲大，因為樓主自己都冇信心，遲早嚇走人

分手啦！我隊撚完可樂呀
我唔想同你一齊啦

咁即係當初嘅事你哋未解決哂， 咁你哋要傾下係啱嘅，只要俾到解決方法係可以令大家安全感大d，都係好事。
最重點：諗清楚自己現在信唔信佢？大家點做先可以令你相信你/佢會專一？信任係感情嘅基礎，大家可以各自讓步，令對方多d安全感

講得啱呀我係真係對佢冇信心唉

難啊，真係超難
恭喜你

我覺得無問題，無論幾多歲都應該用呢種認真嘅態度對待感情

我已經離開咗你好遠啦～
我呢隊撚完草亦都隊撚咗可樂
我唔想同你..我唔想耽誤你呀
所以我哋分手啦

大家完全錯曬重點
根本係樓主覺得自己以後有異心
先係度打定預防針話以後淡好正常
遇到其他人心動都好正常
女朋友諗都冇諗過呢樣嘢
真係知咩事
唔好講話人地烏托邦，跟住話自己現實啦
你攞現實包住自己嘅不堪咋

但係佢唔肯同我去溝通嗰陣時我就會覺得好唔踏實，某程度上我平時滿足完佢心理需要

調返轉有時候可能我都要，但係又得唔到嗰陣時就負面啲囉

我覺得我嘗試迫自己去信佢，但係又唔可以做到完全信任，所以想佢就算到時候好似以前咁忍唔到至少都仲識得理性咁拒絕，所以就咁樣問佢如果佢可以答到我至少個心會舒服啲

我不嬲都相信而家嘅佢會專一，但係對於未來嘅佢始終都係半信半疑

中曬

同意，我覺得呢個係對另一半嘅態度，個人價值觀啦，因為我由細到大都只係想識到一個明白我嘅人陪我一世

兩個人舒舒服服咁就好

希望你睇完之後唔會咁覺得

因為講講下我自己都覺得其實講到尾我係因為以前嘅嘢所以唔係太信任佢